奶共 文在寅晤王毅 籲繼續支持朝鮮半島無核化

【Now新聞台】在南韓訪問的國務委員兼外長王毅，與南韓總統文在寅會面時稱，面對單邊主義等威脅，中韓要加強對話合作。

王毅又指，會為文在寅本月到中國出席中日韓三邊會談做好準備，以促進三國合作。

文在寅就表示，朝鮮半島無核化及和平進程正處於重要階段，希望中方繼續推進半島和平進程。

此外有消息指，中韓兩國商議爭取國家主席習近平能早日訪問南韓。中方表示，正認真考慮習近平明年上半年，應邀訪韓一事。

共諜

韓國搞乜鳩....
無一任總統正常

人哋只係一個小國，仲要同緊日本打貿易戰，你想人哋做咩？

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

Push

有美日喺度泡菜哩世只可以做三弟
依加想埋支那度增加籌碼

食埋北韓有得搞

因為正常唔會做

中國南韓你估浪得虛名？

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

CLS

所以冇一個總統落台之後有好下場

好似So far 一係坐監一係暗殺...

仲有一個跳崖自殺

南泡政治仲黑暗過港共
唔明點解民主國家會咁

個問題係一直都沿襲落嚟，無論獨裁時期定係成功民主化之後，因為檢察機關權力過大而令到總統落台之後就無個好下場，全部俾檢察機關嘅人逼害

共諜
泡菜仔有咩睇法